今年我轟就贏硬冠軍，點慶祝好

留名

去油長球場巡遊， 跟住同雲加講很想要吧

Book定大巴

我轟

奪咗先講啦